[popo都玩懷念爺爺？]我想問抹地打卡係咩玩法

我今日去清真寺抹自己d屎 禾系米巧威威呢xdxdxd

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

希望大家可以睇到我哋驚隊既誠意

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

我個仆街藍屍親戚第一次比我駁到冇聲出

禾珍系巧友乘二架

睇立場話佢影返出面D人 唔係咩